{
    "title": "SciAnalyse",
    "AllTools": "全部工具",
    "AnalysisTools": "分析工具",
    "processAnalysis": "全流程分析",
    "moreTool": "更多工具",
    "GutMicrobiotaMendel": "肠道微生物孟德尔",
    "PersonalInformation": "个人信息",
    "PersonalCenter": "个人中心",
    "UserInfo": "用户信息",
    "RightsInformation": "权益信息",
    "AnalysisRecord": "分析记录",
    "OrderManagement": "订单管理",
    "InvoiceApplication": "发票申请",
    "MyFeedback": "我的反馈",
    "MyCollection": "我的收藏",
    "home": "首页",
    "Industry": "行业信息",
    "Operate": "操作示例",
    "Features": "平台特征",
    "Member": "会员订阅",
    "Application": "应用展示",
    "Problem": "常见问题",
    "Work": "进入工作台",
    "StartingNow": "现在开始",
    "OnlineAnalysisandPlotTools": "在线分析和绘图工具",
    "Describe": "上传您的数据，设置几个参数，",
    "DescribeTwo": "并在短短10分钟内轻松完成所有分析，获得全面的SCI论文结果。",
    "IndustryInformation": "行业信息",
    "Insight into the latest industry news": "了解最新行业新闻",
    "MoreIndustryNews": "更多行业资讯",
    "Guidance": "操作实例",
    "Upload the data, simply set params and wait for the result": "上传数据，只需设置参数并等待结果",
    "userInfo": "用户信息",
    "Settings": "安全设置",
    "Lougout": "退出登录",
    "Platform features": "平台特征",
    "Anybody can operate without any barriers": "任何人都可以操作，无需任何障碍",
    "features1_Title": "统计分析和可视化工具",
    "features1_Describe": "跨学科的综合统计工具，如生物信息学和临床。在几秒钟内生成优雅、完整的结果。",
    "features2_Title": "模型构建",
    "features2_Describe": "各种模型，包括预测模型和统计模型。构建和优化模型，在几分钟内获得精美的结果。",
    "features3_Title": "综合分析",
    "features3_Describe": "简单的研究方法工作流程。只需10分钟即可上传您的数据并获取SCI论文的所有分析结果和图表。",
    "features4_Title": "定制服务",
    "features4_Describe": "量身定制的解决方案可满足您的需求，包括定制的工具、模型和工作流。此外，我们还提供量身定制的服务器配置来优化您的分析。",
    "Member Subscription": "会员订阅",
    "Pricing & package": "定价和套餐",
    "Monthly": "月度会员",
    "Year": "年度会员",
    "Regular VIP": "普通 VIP",
    "Senior VIP": "高级 VIP",
    "Professional VIP": "专业 VIP",
    "Supreme VIP": "至尊 VIP",
    "money": "￥",
    "Per month": "/月",
    "Per year": "/年",
    "Try": "开始使用",
    "Buy": "立即购买",
    "Members Introduction": "详细会员介绍",
    "Membership Service": "会员服务",
    "Version comparison": "版本对比",
    "Free experience": "免费体验",
    "Member Profile": "注册即送普通等级权益，权益有效期为永久!",
    "Introduction one": "月度等级权益为30天，年度等级权益为365天。",
    "Introduction two": "不同等级权益价格不同，升级等级时需要补齐价格差。",
    "What Applications We Have": "我们有哪些应用",
    "More Applications": "更多应用",
    "Frequently Asked Questions": "常见问题",
    "Ask question": "提问",
    "More common questions": "更多常见问题",
    "Application Display": "应用展示",
    "Theme Customizer": "主题定制",
    "Customize & Preview in Real Time": "自定义并实时预览",
    "Theming": "支持主题",
    "Primary Color": "颜色",
    "Theme": "主题",
    "Light": "浅色",
    "Dark": "深色",
    "System": "跟随系统",
    "light": "浅色",
    "dark": "深色",
    "system": "跟随系统",
    "Skins": "主题样式",
    "Default": "默认",
    "Bordered": "边框",
    "Semi Dark Menu": "半深色菜单",
    "Layout": "布局",
    "Vertical": "垂直布局",
    "Collapsed": "折叠布局",
    "Popular applications": "热门应用",
    "Member Benefits": "会员权益",
    "Hello, how can we help": "您好，有什么可以帮助您的吗？",
    "Search": "搜索",
    "WeChat": "微信",
    "Phone": "电话",
    "feedback": "问题反馈",
    "Service Hotline": "服务热线",
    "Customer Service": "客服中心",
    "Contact": "联系方式",
    "Service email": "客服邮箱",
    "WeChat customer service": "微信客服",
    "Change Password": "更改密码",
    "Setting Password": "设置密码",
    "Password Requirements": "密码要求",
    "length": "密码长度必须介于8到16个字符之间",
    "characterTypes": "至少包含字母和数字两种字符类型",
    "specialChars": "建议使用特殊字符以增强安全性",
    "Current Password": "当前密码",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Save changes": "保存更改",
    "Save": "保存",
    "Reset": "重置",
    "Change Phone": "更改手机号",
    "Setting Phone": "设置手机号",
    "New Phone": "新手机号",
    "Bind successfully": "绑定成功",
    "Change successfully": "更改成功",
    "Change Email": "更改邮箱",
    "Setting Email": "设置邮箱",
    "New Email": "新邮箱",
    "Loading": "正在加载数据，请稍候...",
    "Change successful, now redirecting to login page": "更改成功，正在跳转至登录页...",
    "Setting successful, now redirecting to login page": "设置成功，正在跳转至登录页...",
    "pleaseLogin": "请先登录"
}
